不孝)時唔時會怨自己屋企無錢

老豆就真係抵怨 搵得唔算少 鐘意賭 又輸 咩都無比我
老母就雖然蠢 但好錫我 差極都留到少少比我

我知大把人比我差 但同時都大把人比我好

一兩星期會為左呢d事嘈一嘈

咁諗係咪好不孝

早啲自己財政獨立

我有時都會 問題唔係無能力 但玩晒佢 賭晒佢真係好on9

我唔洗你養我 但你退休有錢養自己我已經好多謝

賭就一定抵屌 佢會話 咁我個時靠邊個~?

努力緊 只不過唔知自己有能力去到幾遠姐

你想屋企比到乜你？

佢地認為依家你都咁計較 到時退休想你養我就更加無可能

最低條件係屋企有層私樓

我想一出生就富二代，畢業唔使煩搵工 ⋯好似d 敗家仔咁去老豆公司做 收工渣靚車 溝下女 食好西